其實有冇巴打係唔打丁/極少打丁？

係連登，見到好多人話咩最少一日一丁
想問下有冇巴打平時冇打丁習慣/少打/戒左丁

唔俾吹水

蕭生囉

一星期一次
而家無打兩個月

試過三個月冇打

心癮居多，平時唔打就好耐都唔會打，跟著就會醒起自己好耐冇打過，就打下。

一樣

7個星期冇打

唔打
有女

17年無手動過

殘障？

戒左2日頭先忍唔住打
屌。。。。同drugs到樣咁難戒

真係, 我又一個人住, 成日又唔夠訓, 搞到個人成日好虛

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

香港戒丁論壇 ：

戒丁Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇

身體有冇咩唔同左
我之前戒過成個月, 的確係精神D
但唔知係唔係我自己心理作用而矣

我都識得有D FD都話自己唔打丁, 睇佢個樣都唔似係成日打丁個D人

識得個讀書叻既人真係唔打丁 我有日問佢翻到屋企有咩做 佢話睇書同溫書 希望佢無呃我

其實重點係要戒鹹相鹹故同鹹片 仲有就係戒伸隻手落條底褲度
戒曬呢啲其實自然就唔會打丁

呢樣真 想打忍住唔打其實仲傷

我覺得要戒諗起鹹野
你一有「不如打個丁先」呢個諗法就好難返轉頭
Keep住自己忙有野做就唔會
但放假一冇野做就好難忍手

而家好少，可能壓力大

agreee

6年無打過
唔好問我點解 除左扑野我都唔想射精

平均一個月丁一兩次
我覺得打完之後第二日做野會無精神, 所以盡量少打.

戒左 一排

打完雙目冇神，差距好大，一次已經好明顯

未識條女𠴱陣反而少打
自從有期同條女日日扑野之後就好易鳩痕兩日一次

通常係上連登睇到d po先搞到有淫念

以前試過返工返到一排無上舊登，個排好似真係無打過丁

中學時期打完丁個日都會無乜力/腳軟軟
依家上晝打完丁下晝去舉鐵都無問題

無人問你點解啊柒頭
收埋後面個句啦

我係一唔打丁可以成個月都唔打，但係一打開就日日打

沒打好耐

我都係 屋企冇可能冇人既感覺有冇人明…

我想比某人睇

平均一星期1次左右
耐起上黎幾星期1次都有
但係有時又會1日1次

但係精神上又無咩大分別
都係會日日做運動

打得多會好冇精神

戒左180幾日到
冇乜性慾

你收皮啦

其實係咪真係有人每日一丁

一至兩星期打一次

一日一j 好難戒

我諗應該唔少人成日打丁

我之前都係
去到而家9個月到個腦海又彈d咸濕畫面
又要控制返個腦

有朋友真係一日一丁 但好精神

唔知幾時開始一日一丁左

戒左4年

利申 好健康

頂住阿
搵多啲野做 分下心

我打到成頭白頭髮

竟然仲未有j圖

keep住一星期打一次會唔會好多

一星期兩三次
覺得算極少

我開頭係不停提自己 '你打左, 聽日就會無衝勁/無力去做任何野. 做gym又硬係差啲咁' 之後自自然然就無左個意欲

識人齋睇av唔打丁
佢好似冇打成四五年

對住靚女口花花好有自信囉.身邊D人對你會好D唔知係咁岩定點

壓力大反而更想打，射出黎放鬆下（個人感覺）
當然每人都有唔同的放鬆方法啦

今日Day128介打J

自己打要打好耐先出 所以無乜點打過
會睇j圖不過都係為左過下癮

咁大個人一次未打過，但間唔中有夢遺

戒左兩個月到
Feel到就快忍唔住 就會幫人打
過下手癮

戒左2個禮拜

因為屋企人夜訓
戒左三日

識過一對孖仔，一個成日打，一個唔打
兩個個樣明顯有分別 唔打個個精神好多
打開個個明顯個樣咸濕啲

剩睇av谷住谷住唔打丁好似仲衰喎

我都係，早排壓力勁大，就算放工好攰都想打

加油，堅持唔好睇咸野

無樣睇架身邊d女同學話見我個樣咁君子以為我無打丁習慣
我晚晚打丁又話你知咩

我打唔打都係咁

每日起碼一丁

一睇到標題就醒起未打依家去打一打先

一排忙到仆街食飯都冇時間，只要有一日假期hea 就會打

有中意既人就唔想打J

收工攰工隻狗咁 連打丁都唔想

你地search完園田美櫻
就唔會忍到唔打j

叫我?

由以前一日三次到而家一日一次

喺外國住嗰一排冇嘢做日日喺apartment打丁

鹹故真係最撚討厭
好睇既鹹故有時真係會扯成日忍唔住

Btw，最緊要就係keep住自己有野做
有時忙起上黎係成個禮拜冇打都唔覺
有時星期六日得閒冇街出朝早打完夜晚又想打
已經唔係有咁既需要，係覺得無聊，想睇下av

未打過丁 自豪留名

全部full晒

你知唔知你真係好撚正

唔打一日成日都一柱擎天

我 出世到宜家都冇打過

晚晚睇1日10回系列打10次

nick

男用貞操帶囉
但我覺得呢啲係畀強姦犯用

我冇打過 認真
唔明有咩咁爽
利申 只睇丁圖既腳膠